如果呢個post沉左既話，我就會有女朋友

放棄啦

沉唔沉都係冇

😁

祝你快啲搵到個女朋友

加油，我知你得架！

爆咗post幫你開埋2又點話

祝你好運

推咩姐你地

唔好推啦

希望樓主快啲有女朋友

你自推到1001啦

加油啊你得架

加油

祝你有機會有女朋友

如果沉左都無代表咩 ?

仲唔推？

太年輕了少年

睇錯左係沉左會無左女朋友

推

推到1001

你哋唔好再推啦

點解要沉左先有女？

一定會識到

如果唔沉既話你就會有男朋友

大家一齊幫樓主手推

1

屌 呢個要留名支持
推俾多啲人睇支持下樓豬先

唔好推啦 真係好衰架

加油呀 樓主

個statement係話「如果沉左，樓主就會有女朋友」，係唔等價於「如果唔沉，樓主就冇女朋友」，所以推黎都冇用
不如大家唔好推，順便證明佢嗰statement係false啦，無謂留住d假希望

加油
大家齊心合力唔好推

點解比假希望自己

沉左都唔會有

加油呀 巴!

恭喜定你先

希望您快啲有女朋友啦

幫下樓主啦

又喺到呃留言 幫下你又點話

幫你叫人唔好推

大家唔好再推呀

唔好推啊

喂推撚夠未呀

留名幫樓主打氣

👱🏻‍♀️

加油 樓主你一定得架

沉唔沉你都係冇女朋友架

做乜勁？

留名先

300磅暗瘡大肥婆

輕輕一推

Lm

屌你老母

1001

希望樓主個post會沉啦

毒撚想獲取存在感
好撚毒

差d沉左

返工返到好撚肚餓

留名觀望事態發展

撐你

大家幫一幫樓主唔好推啦

呃留言

Pish

樓主加油

希望你成功

支持樓主

加油啦

幫手推

我愛樓主

為樓主打打氣

諗定想揾個點嘅女朋友未啊

樓豬加油 揾個女朋友

樓豬加油

樓主本身可能有女朋友呢

樓主要加油

支持你呀巴打!!

係到刷存在感

推

唔會比你有女做毒撚啦

真係痴左線

好呀 咁推下先

幫樓主推到1001

124

推呀

發夢

你地比返個女朋友人啦

一定會有㗎

你地唔好再推啦

支持

畀啲掙扎

你地思想好壞

收皮啦

個post沉左 樓主會有綠帽

pish

如果呢個post1001既話，樓豬就會有肥閪做女朋友

暗瘡肥婆做你女朋友

我以為你沉船

點先叫沉？

加油呀樓豬 留名支持

大家唔好再推

Push

唔好推啦大家

曲線呃人推po，等我做下好心幫下你

加油呀 樓豬你一定會有女朋友架

可以

叫埋朋友入黎一齊幫巴打集氣
得自己一個邊到掂

你一定不會成功

ok

搵唔到女朋友搵男朋友囉

放棄啦清

會唔會推到1001架

十連難啲定冇人推post難啲

沉唔沉結果都一樣又何必呃自己

1001就會沉
幫你推滿佢

祝福你

你哋好衰
真係想樓主無女

一路順風

支持你

下？

希望會沉啦

點為知沈?

實扑

雖然唔想中你計

路過的(飄~

有女朋友未

加油呀！

加油啊樓主！我地支持你！

樓主有女未

樓主得左未

加油呀！我唔推post，支持你

You never

連巴會唔會解鎖等個post可以繼續推

推
祝樓主冇女，直到永遠

你地唔好再推喇
樓主好慘架

？

樓上個名

樓豬午安 食左飯未

推到樓主有女朋友

樓主有連登眾巴絲祝福，一定好快有女朋友

連登有愛

lihkg有愛

放心，有緣你點擋都有！

我最鐘意幫人

個個都唔想你有

屌 又比人推番上黎

推啊推 讓這風推

你就好啦我都想有女朋友

唔好推啦你地

樓主都係想有女朋友，大家唔好咁啦

邊個又推
憶下機會樓主啦

Ok

唔好再推啦

no la

希望你唔會有女朋友啦

好似過左一個月就推唔返上黎 ？

撐樓主

有女朋友未？

push

希望你快啲有

好撚認真

仲未沉架

曲線叫人推post

千祈唔好再推
咁係好錯
要推就跟胡師傅一齊學推胸

唔好佢沉

係樓主溝到前截糊

加油
其中一個正評我俾架

祝樓主有女朋友

真係痴咗線

希望樓主有女朋友啦 努力！

祝樓主幸福呀

樓主一定得

樓主 祝你幸福

下世啦

努力

做足一世單身狗

加油樓主

清晨五點半推一推

你永遠不會成功

祝樓主早日搵到自己的幸福。

唔好推pls

香港人正仆街

咁就想D兄弟做苦力同你推post?

好嚴我推啦

希望你有女朋友

加油樓豬

等睇樓主脫離魔法師行列

喂你哋班友推夠未啫

推到1001啦喂

其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

推到1001都係會沉

好慘

唔好比佢停

留名支持

一個回覆等於要等多一年

唔好呃自己

G持樓豬

唔好咁la 你地

推

支持下

屌唔好推啦

各位放過樓主啦

幾有創意

巴打死心啦

爸打我祝你成功

仲未沉嘅
等我幫幫手一推再推先

算把啦

點解咁睇唔開?

推到1001之後點算

唔會俾機會你

祝你成功

never

1001咪沈

每日多推

呢個諗法唔錯

推咩呀

咪推喇你地

加油 支持你

我無，你都唔可以有

點樣先會沉？

别推了

後面唔好推啦

你都係想1001啫

幫下你啦

無人性㗎你班人

好場竹

你班人仲推

祝你個post沉

爆post點算 樓主好計謀

爆post咪開嗰個

希望你個post沉到啦

1001之後咪沈囉

幫幫手啦大家

咁都比你呃到

幫一幫樓豬

樓下唔好再推post

幫幫樓豬，唔好推

Hi

唔好推

唔好再推啦你地

留名

幫推

如果1001 你呢世就冇女朋友 ???

.

唔好意思，無心推post
我係嚟留名架咋

lm

咁樣推法好咩？

朝早一推

好快有

留名 得閒一推

樓主好慘

唔好推呀

大家放過樓豬啦

樓豬好可憐啊

樓豬真係痴左線

樓豬我支持你㗎

成班毒撚冇女就算啦 做乜搞到人地都冇女

咪就係 唔好推啦

樓豬去左邊呀

夠啦，你地唔好再推啦

你地唔想樓主脫毒？
唔好再推啦

吓

大家唔好推啦

樓主我撐你

睇黎樓豬呢世得左右手

發夢啦你 就算沉咗你都係冇女朋友

各位唔好推

樓名等睇巴打脫毒

。。。

加油
祝你揾到女朋友

輕推一下
加油你一定得

由佢沉啦好嗎

浮浮浮

成個鐘都冇人推，應該好快沉
樓主凖備拍拖啦

霍格華茲魔法學院歡迎你

快啲沉

已沉，恭喜

實幫你推到有女朋友喎

求你別要
如從前成熟地碰我

差啲可以有女朋友
你地又推

bye

55
十卜

加油呀
好快有女朋友

唔可以沉

其實等巴打狂推 推到1001 咪自動沉底囉

好明顯1001就唔係叫沉呀，係樓主轉生大魔道士
Btw唔好再推啦

樓主食左飯未？

up

我係黎支持樓主 加油

😋

嗯

支援

我都係咁話

祝樓主成功 幸福快樂

點解唔比個機會 樓豬

機會總係會黎既

由佢沉啦

唔好推喇

推一頁樓主遲一年有女

下次下次 下次大概可以

大家做吓好心唔好推啦祝樓主快啲搵到女朋友

#536

what's up

如果呢個post1001,我有女朋友

Give u a hand la 樓豬

訓左冇睇，個post沉左未？

大家唔好再回覆 幫下樓豬啦

#yu

sor 回錯po

碌左隻橙入黎

你要加油呀

冇事我出返去先

個post 沉左未

暗瘡肥婆做樓主女朋友

快d沉la

1001左佢啦

幫你一把

auto push

唔小心碌左個一蚊入黎

唔沈嘅話 樓主會有男朋友

我實支持你㗎樓主

入黎支持一下樓主

推到1001...
樓主同佢女朋友交替咁做1同0

加油呀

希望在明天

肯定1001都唔沉，你注定冇女

成班衰人搞到樓主無女
樓主我撐你會搵到女啊

咪推啦

碌左個橙入黎 唔好意思

Nice boat

加油，你得既

我支持你

Take care

樓豬會有女

俾人有女朋友啦

我信你得㗎

希望樓主有女啦

揚州炒飯 凍茶走丫唔該

你好多仇口

你地班衰人點解唔比佢沉

幫手！

祝樓豬早日有女朋友

加油樓主 支持你

咁易呀

痴漢

樓主祝你有女朋友

放心，一定有

推左兩次

真誠祝福

恭喜

仲未1001

好9，用呢招

啱喇

香港人

我推

如果現實有咁美好就好

唔好推啦
比個機會樓豬

Sorry覆錯post

肥婆愛樓主

On9999

Maybe we should prove that you are wrong so no reply anymore except this one

true.

agger

你班hihi仔咪再推post啊

OK

[size=66]唔好俾佢停
樓主一定要揾到女朋友[/size=66]

[size=66]

實有沉嘅一日

沉唔沉都無嫁啦
唔沉咪當俾個藉口你
加油樓豬大家唔好再推

助人為快樂之本，幫你推一推

各位大佬唔好再推啦 我想屌閪啊

好快要開新post (2)

唔好推 比樓豬有女啦

食飽飯冇屎柯 輕輕一推

你以為有女就有得屌閪？

沉左你都唔會有閪屌

樓主搵欣宜做佢條女啦

推夠未

唔好呀

大家停手呀

幫下你

準備幫你開post 2
再接再厲永垂不朽生生不息

早

早晨呀

邊度沉啊睇過

Support

又幾有創意

希望你有！

男朋友

All the best

1001點算

嗱，玩到1001好啦

入黎幫樓主打打氣

支持樓主陪我

入嚟幫巴打打沉個post

no

加油啊🙈

個個都係仆街

留名支持樓主

個post推左八日
第十日應該會1001

呃人回覆真可恥

女朋友?
係邊?

沉唔沉都無 諗多左啦

隔左咁耐番嚟睇下
點解仲未沉

咩事

其他巴打如果1001左記得幫樓主開2啊

就算沉左都冇

沉左未？

比d雞扎佢

🙈

俾啲掙扎

sorry

想沉呀？

下？咩話

我都希望你有女朋友

大家放過樓主

邊個絲打再推既話，我就做佢男朋友

連登無真絲
巴打可以繼續推

hi樓豬

個post點先會沉架？

推到你一世都無女

唔好諗啦

留名睇樓主孤獨終身

我冇女！你都唔可以有！ 怒推一下

希望樓主有女朋友

大家有無諗過1001之後個po都係會沉

我做你女朋友

樓主搵到女朋友未

唔推啦我都想你有女朋友

沉喇!
就沉喇!

為你打氣打到1001

陰公

吾推

祝福你，一定要成功

沉咗未？

其實唔難

樓主 你冇可能

樓主 你等1001啦

祝樓主盡快搵到女朋友

我直覺好快沉

加油！

見沉幫推

幾時先沉到

就快得

你想要呀嗎
俾你囉

加油

仲推緊

一定會

睇嚟樓主可以預備開(2)

祝樓主早日有

開post 2

畀人地沉啦

on9

早餐

打錯左添！

早晨

冇咩事我返出去先喇

好慘 到宜家都未沉
大家唔好推咁快

痴線仲推緊

等開2

你哋班人真係顛㗎

食飯未

個po爆左係咪會沉

變咗吹水post

唔好比佢沉

推到佢仆街

做好心, 幫你推到1001就沉左佢啦好嗎

樓主食飯未？

唔好再推啦 唔想樓主一世做毒撚呀

1001幫你再開post..

永遠唔會停

樓主請你放心
我一定會令呢個post沉底

1001左咪沉囉
等我幫下你

重申一次，1001係推爆，唔係沉，有分別㗎，仲有90幾個機會咋，放過樓主啦，你地都想有情人終成眷熟架

<member> 推 </member>

柒左添

樓主唔好笑我

冇咩事我返出去先啦

幫推啦唉

湊下熱鬧先

咁耐都未沉

唔好推啦你，樓主好想有女朋友㗎 等我叫埋啲朋友入黎叫人唔好推先

何苦呢

你班仆街咪撚推啦

1001點計

祝樓主早日有女

In 樓主 we trust

唔準推呀

提多次大家唔好推

你這輩子都唔洗入到黑洞了

巴打我支持你

推推先

個po隔左咁耐都仲有人推我成個禮拜前入黎囉喎
唔係下化
lin登仔真係好衰架 人地樓主叫左唔好推啦 一個二個仲唔出黎道歉

btw隔左成個星期都仲入黎 樓主係咪好感動先

hi 樓主

不願讓你一人出pool

我決定留多次言

估唔到又見到，push一下先

屌

1001既話 樓主可以出定家做和尚喇 呢世都無女女了

慘 輕輕一推

嘩 就1001開定post都得

努力實有回報架

點都要入來支持一下

死心啦

我地比個機會樓主啦。。。佢好慘
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
繼續推

3

沉啦快啲

連登有愛

等1001

過咗成個星期仲未沉

差少少

唔好放棄

有未？

唔洗諗啦
滿post都唔會沉

沉？